[突發] 旺角警署强姦

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

警犬明目張瞻非禮女示威者，不排除於拘留室强姦女示威者，現時警犬已暴露本性，失去理智。女示威者極危險，要求馬上放人。

警犬

放人

仆街

推

黑警正仆街

對撚住佢地門口大叫強姦犯

屌你老母

强姦犯放人呀 屌你老母

放人仆街

死黑警 强姦犯 推到女權睇到

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

其實真係好危險

渣波搜身 拎警棍磨豆腐一定唔小得
係條街咁多cam都除褲渣大脾抽水
入到去沒cam玩乜撚野都得
有晒先例

班狗無性咖屌！！

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

過左11年
同埋呢家咁既時勢 佢地唔敢亂黎

呢個天水圍

push

你話呀? 過左11 年 仲衰撚過以前
警黑合作都敢咁撚揚 有共產黨撐 有咩唔敢

無法無天！！

依家咁既時勢 唔會亂黎

ready緊

會

警犬咩都做得出 警黑合作 亂打市民 開槍
用催淚彈射民居 打記者

歷史重演
狗改不了食屎

推！女手足好危險！

推，屌你老母黑警ot，老婆三p

推!要救佢呀

黑警生性病

救人

强姦犯放人呀

之前天水圍好似都有單？

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

好奇呀

push 黑警冇一個係無辜

一定會 仆街人渣色魔

狂推

女權撚出黎未

强姦犯靠得住 豬乸都會上樹

攻入狗屋

天水圍救人啊

救人啊屌咪撚再嚇喊我
好撚擔心個女仔啊
快d搵議員同律師啊

救人！！！！！

登個女仔慘 比班狗魚肉

冇一個黑警係無辜。

以家做到咁出面
18 區都有可能

絕對唔係冰山一角

强姦犯

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

比人gang bang 緊啦
婦團去哂邊

女性被性侵 女權在睡覺

黑警正仆街，垃圾！全香港市民都好撚憎你哋

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

支持你

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

性暴力 可恥

黑警

照計當年個魔警已經出咗冊？

屌

推啊，屌你老母黑警

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

好擔心..

強